諾域治係降班膽，長追對家無死 （19/20）

唔會，佢地好多新星

唔夠料踢英超啦，有咩人上得大場面？

係個到讀書，今年睇住佢升班

睇住佢降班

Pukki好撚勁wor

轉會市場都未完...咁快知有咩人？

頭場就對利記

其實幾靚

班後生德國仔有睇頭喎

多蒙特B隊

都唔會有咩錢買人啦

打一個

頭5場,利紐車西咸鏝

拎到兩分都偷笑

金絲雀

🔰 Norwich City have signed Swiss international forward Josip Drmic on a three-year deal.

屌，雀都有po

係都買紐啦，必賺

對家？

梗係啦
仲要冇rondon

可能有daddy呢

好似未賣得出

唔係曼聯咩

頭場坐和望羸

對猁，贏硬

金絲雀都有fans

有，小弟由亨格比年代留意呢隊波到而家

佢哋對白禮頓咪鳥類打吡囉

幾多年球迷

Ching year 幾

當年仲考緊會考，而家都3x了，應該都十幾年前了

大家差唔多大

印象中班主唔想大搞

埸場對家
利申:Norwich season ticket

之前幾次升番上黎都有捧，但隊波又好快跌番落去，希望今次可以留耐d。

今年有希望既，陣中堆德國兵唔差，前線有pukki，後防Godfrey 同Aarons 都係唔錯既潛力股。

班主係咪仲係果個女人？印象中佢唔差

班主係冇能力同英超有錢佬鬥

巴打有無玩FPL

有呀，不過覺得無以前yahoo 果個英超足球經理人咁好

仲有紐記都係

德國親衛隊？

Pukki上年狂入波，但英超係另一個世界

大把英冠踢到識飛，一上英超廢到嘔既例子

上年富咸果個翼衛咪係

諗起以前係hkcm有一個忠實fans

施斯隆唔算差既，加上年青仲有進步空間，只不過係富咸本身隊波太西姐

上年燒左勁多錢

波衫group有位肥佬哥哥真係超級死忠
仲同grant holt好熟

Grant Holt 係邊位

若干年前金絲雀正前鋒9號大隻佬，幾幫到手，好似有入選過英格蘭國家隊

利記私家雞

咁講好on9, （和左再柒d)

啱啱year2

有得玩了

好貴

UEA撚路過

狼隊對家忠實粉絲

普基果陣係04好型仔
依家成個中坑look

歲月不饒人

錫菲聯先至係降班膽
差唔多冇外援咁濟

今年升yr3

但人地個領隊勁

⚔️ Sheffield United have signed midfielder Luke Freeman from QPR for an undisclosed club-record fee.

⚽️ Freeman registered seven goals and six assists in 43 Championship appearances last season.

唔止佢
連jagielka都返咗去啦

老將

我唸錫菲聯有機護到級架

我廠曾經新星

⚔️ Phil Jagielka has signed for Sheffield United on a free transfer following his release by Everton.

Norwich fans

簽到費文

krul

先攞三分

係咪仲未公佈新一季波衫

幾靚wo件衫

唔知仲有冇人記得佢曾經有一場客串門將
贏到阿記不特止
仲要救到幾球，竟然可以零封對手

無印象

冇金絲雀fans

頭場利記無Mane

開個fans討論區 應該得我地兩個鳩嗡

我都在

開季前開

不如開埋錫菲聯

不了 冇好感

Sam Byram

New! 👤 Byram (DEF) #NOR [Price: £4.5m] - #FPL

前面唔只Pukki, 仲有Buendia, O.Hernandez, 中場Vrancic, Stiepermann都唔錯呀，後面Ben God, Aarons, Lewis後生有潛力
其實都唔係咁唔樂觀

死撚梗，信我

[金絲雀] 諾域治球迷討論區 (1)

快啲入黎

中左第一場，贏咗$7000

主場對紐都輸就降硬

又話長追對家無死

ok

痴線

Pukki 會唔會好似華dee咁

有

利申： 係Norwich讀書

入黎討論

[金絲雀] 諾域治球迷討論區 (1)

已經死左

3:0

pukki神射手領先

?

燈撚到

覺得找卡數係降班膽

金絲雀幾攻得

長追對家

卡數先係降班膽wo

Both

個新射手好撚勁

上季英冠29球

Pukki Party

又燈

聯賽杯，爆冷溫床

樓主就快破產

笑死我

What ??

訓左無睇，想問下我城言左幾多？

樓主破產未

樓主隊野勁能到

恭喜樓豬做左善長仁翁

笑左

睇埋data笑到失禁

真

diu

未

長追諾域治已經發過豬頭

諾域治老母 仆街紐卡素

維拉加油

降班膽

下？

預言

竟然贏李城